旺角㩒巴士緊急死火掣阻交通 官判男生社會服務令80小時

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#判刑
#1211旺角

麥(16)

控罪：
導致交通遭受阻礙

詳情：
被控於19年12月11日，在旺角彌敦道與奶路臣街交界，無合法辯解而按下兩架新世界巴士的緊急死火掣，因而可直接造成或導致交通受阻塞

【速報】
判處80小時社會服務令

（詳情後補）

中五男生去年12月11日在旺角街頭按下兩輛巴士的緊急死火掣，以達致堵路效果，早前承認阻塞交通罪，案件今在西九龍裁判法院判刑。辯方表示報告內容正面，父母亦到庭支持兒子。主任裁判官羅德泉最終判被告接受80小時社會服務令，並告誡謂：「社會服務令嚴重性等同坐監，唔好輕視咗佢。」

今次算判得好 唔駛坐

推

㩒錯

個死火制係邊

車尾